{
  "HomePage": {
    "Let's Explore The World!": "一起探索世界吧!",
    "Popular Destinations": "熱門地區",
    "Promotions": "優惠飯店",
    "Hotels Around You": "附近飯店",
    "Paris": "巴黎",
    "Japan": "日本",
    "Dubai": "杜拜",
    "Australia": "澳洲",
    "UK": "英國",
    "Korea": "南韓",
    "Taiwan": "台灣",
    "United States": "美國",
    "Bangkok": "曼谷",
    "China": "中國",
    "Vietnam": "越南"
  },
  "Nav": {
    "en": "英文",
    "zh-TW": "繁體中文",
    "Languages": "語言",
    "Personal Details": "個人資料",
    "My Trip": "我的訂單",
    "My Collection": "我的收藏",
    "My Reviews": "我的評價",
    "Subscribe": "訂閱",
    "About Go Tour": "關於Go Tour",
    "Login": "登入",
    "Logout": "登出",
    "Sign in to see deals and manage your trip": "登入以查看優惠並管理您的行程",
    "Welcome": "歡迎",
    "Processing": "處理中",
    "Personal Info": "個人資料",
    "Name": "姓名",
    "Email": "電子郵件",
    "Submit": "送出",
    "Subscription": "訂閱",
    "Latest News": "最新消息",
    "Receive specials from Our site": "接收本站優惠訊息"
  },
  "FormSearch": {
    "Adult": "大人",
    "Child": "小孩",
    "Room": "房間",
    "Search": "搜尋",
    "Guests": "旅客",
    "Nights": "晚",
    "Where are you going?": "要去哪裡?"
  },
  "OfferList": {
    "The Best Discount On Friday !": "黑色星期五折扣",
    "Save Your Budget during CNY !": "新年省錢包",
    "The Gift from Santa Claus !": "聖誕老人的禮物",
    "Promotion for Romance": "情人節浪漫優惠",
    "Get 15% off with 3 People !": "3人行，85折！",
    "Use Promo Code below, Get Discounts": "使用以下優惠碼，享受折扣",
    "Discount": "折扣",
    "Coupon Code": "優惠券代碼",
    "Search for hotels by destination": "輸入目的地找尋您要的飯店",
    "Recommendation": "好評推薦",
    "Search for applicable hotels from popular countries": "從熱門國家尋找絕佳的飯店",
    "Book Now": "馬上預訂"
  },
  "AdvancedSearch": {
    "Advanced Search": "進階搜尋",
    "Price Range": "每晚預算",
    "Bed Type": "床型",
    "Single Bed": "單人床",
    "Twin Bed": "兩床",
    "Double Bed": "雙人床",
    "Queen Bed": "特大雙人床",
    "King Bed": "加大雙人床",
    "Rating": "星級",
    "Facility": "飯店設施",
    "Pool": "游泳池",
    "Balcony": "陽台",
    "24H Check-In": "24小時入住",
    "Gym": "健身房",
    "Parking": "停車場",
    "Bathtub": "浴缸",
    "Kitchen": "廚房",
    "Wifi": "無線網路",
    "Show All": "顯示全部",
    "Hide": "隱藏",
    "Reset": "重置",
    "Apply": "篩選條件",
    "Filter": "篩選條件",
    "Sort": "排序",
    "Sort By": "排序條件",
    "Price (Low ~ High)": "價格(低)",
    "Price (High ~ Low)": "價格(高)",
    "Rating (High ~ Low)": "星級(高)",
    "Rating (Low ~ High)": "星級(低)"
  },
  "Privacy": {
    "Go Tour Privacy Policy": "Go Tour 隱私權政策",
    "Published": "更新於",
    "Introduction": "詳細內容",
    "Welcome to our hotel booking service We value your privacy and are committed to protecting your personal data This privacy policy explains how we collect, use, protect, and share your personal information": "歡迎使用我們的飯店預訂服務。我們重視您的隱私，並承諾保護您的個人資料。本隱私權政策說明我們如何收集、使用、保護及分享您的個人資訊。",
    "Data Collection": "資料收集",
    "Data Usage": "資料使用",
    "Data Sharing": "資料共享",
    "Data Protection": "資料保護",
    "Your Rights": "您的權利",
    "Changes to Privacy Policy": "隱私權政策變更",
    "We may collect the following types of personal data: name, email address, phone number, payment information, check-in date, and check-out date": "我們可能會收集以下類型的個人資料：姓名、電子郵件地址、電話號碼、付款資訊、入住日期和退房日期。",
    "We use your personal data to process bookings, provide customer service, improve our services, and send promotional information (if you consent)": "我們使用您的個人資料來處理預訂、提供客戶服務、改善我們的服務，並在您同意的情況下發送促銷資訊。",
    "We do not sell your personal data to third parties We may share data with partners to provide services, such as payment processing and customer support": "我們不會將您的個人資料出售給第三方。我們可能會與合作夥伴共享資料，以提供服務，例如付款處理和客戶支援。",
    "We take appropriate security measures to protect your personal data from unauthorized access, disclosure, alteration, or destruction": "我們採取適當的安全措施來保護您的個人資料，防止未經授權的存取、披露、更改或銷毀。",
    "You have the right to access, correct, or delete your personal data If you have any questions or need assistance, please contact us": "您有權存取、更正或刪除您的個人資料。如有任何問題或需要協助，請聯絡我們。",
    "We may update this privacy policy from time to time Any changes will be posted on this page and will take effect on the effective date": "我們可能會不時更新本隱私權政策。任何變更將發布在本頁面，並自生效日期起生效。"
  },
  "CookiePolicy": {
    "Cookie Policy": "Cookie 政策",
    "Introduction": "Cookie介紹",
    "Effective Date": "更新於",
    "This Cookie Policy explains how we use cookies and similar technologies to recognize you when you visit our website It explains what these technologies are and why we use them, as well as your rights to control our use of them": "本 Cookie 政策說明我們如何使用 Cookie 及類似技術來識別您在訪問我們網站時的身份。它解釋了這些技術的作用、我們使用它們的原因，以及您控制我們使用這些技術的權利。",
    "What Are Cookies?": "什麼是 Cookie？",
    "Why Do We Use Cookies?": "我們為何使用 Cookie？",
    "Types of Cookies We Use": "我們使用的 Cookie 類型",
    "Your Choices Regarding Cookies": "您對 Cookie 的選擇",
    "Changes to This Policy": "本政策的變更",
    "Cookies are small data files that are placed on your computer or mobile device when you visit a website Cookies are widely used by website owners to make their websites work, or to work more efficiently, as well as to provide reporting information": "當您訪問網站時，Cookie 是存放在您的電腦或行動裝置上的小型數據文件。網站所有者廣泛使用 Cookie 來確保網站正常運作或提高運行效率，並提供報告資訊。",
    "We use cookies for several reasons Some cookies are required for technical reasons in order for our website to operate, and we refer to these as 'essential' or 'strictly necessary' cookies Other cookies enable us to track and target the interests of our users to enhance the experience on our website": "我們使用 Cookie 的原因有多種。其中，一些 Cookie 出於技術原因是網站運行所必需的，我們稱這些為「必要」或「嚴格必要」的 Cookie。其他 Cookie 則幫助我們追蹤和分析用戶的興趣，以提升網站體驗。",
    "We use both session cookies (which expire once you close your web browser) and persistent cookies (which stay on your device for a set period of time or until you delete them)": "我們使用會話型 Cookie（當您關閉瀏覽器時即失效）和持久型 Cookie（這些 Cookie 會在您的設備上保留一段時間，或直到您手動刪除）。",
    "If you prefer to avoid the use of cookies, you can change your browser settings to refuse cookies However, if you do so, some parts of our website may not function properly": "如果您希望避免使用 Cookie，您可以更改瀏覽器設定來拒絕 Cookie。然而，如果您這樣做，我們網站的某些功能可能無法正常運作。",
    "We may update this Cookie Policy from time to time to reflect changes in our practices or for other operational, legal, or regulatory reasons": "我們可能會不時更新本 Cookie 政策，以反映我們的業務變更，或因運營、法律或監管要求進行調整。",
    "Contact Us": "聯繫我們",
    "Email": "電子郵件",
    "Phone": "電話"
  },
  "About Us": "關於我們",
  "Go Tour is your trusted travel companion since 2018 We're dedicated to making travel planning seamless and enjoyable Our platform connects travelers with exceptional experiences, curated deals, and personalized service to create unforgettable journeys": "Go Tour 自 2018 年以來一直是您值得信賴的旅遊夥伴。我們致力於讓旅遊規劃變得順暢且愉快。我們的平台將旅客與精選體驗、專屬優惠和個人化服務相連結，打造難忘的旅程。",
  "Years of Service": "服務年數",
  "Happy Travelers": "滿意旅客",
  "Destinations": "目的地",
  "Partners": "合作夥伴",
  "Our Services": "我們的服務",
  "Tour Planning": "行程規劃",
  "Instant Booking": "即時預訂",
  "Special Deals": "特別優惠",
  "7/24 Support": "7/24 全天候支援",
  "Contact Us": "聯繫我們",

  "Footer": {
    "Privacy": "隱私政策",
    "Cookie Policy": "Cookie 政策",
    "About": "關於我們"
  },
  "Menu": {
    "Home": "首頁",
    "dashboard": "後台",
    "Trip": "我的訂單",
    "Collection": "我的收藏",
    "Profile": "個人資料"
  },
  "MyTrip": {
    "MyTrip": "我的訂單"
  },
  "Auth": {
    "Enter Email": "輸入郵件",
    "Password": "密碼",
    "Sign In": "登入",
    "Don't have an account?": "沒有帳號嗎?",
    "Register": "註冊",
    "Forget Password?": "忘記密碼?",
    "Or Sign in With": "或是Google登入",
    "Processing": "處理中...",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Already have account?": "已經有帳號了?",
    "Sent": "送出",
    "Forget Password": "忘記密碼"
  },
  "Subscribe": {
    "Subscription": "訂閱電子報",
    "Subscribe Our Latest News": "訂閱本站最新消息",
    "Email": "電子郵件",
    "Subscribe": "訂閱"
  },
  "HotelCard": {
    "Guest": "旅客",
    "Guests": "旅客",
    "Nights": "晚",
    "Room": "房",
    "/night": "每晚",
    "Book Now": "現在預訂",
    "View All": "查看全部",
    "Overview": "簡介",
    "Rooms": "房型",
    "Reviews": "住宿評鑑",
    "Map": "地圖",
    "Cancellation": "政策",
    "Shown on Map": "查看地圖",
    "Guest review score": "顧客評鑑",
    "Terrible": "很糟糕",
    "Excellent": "很棒",
    "All Reviews": "所有評鑑",
    "Access": "交通位置",
    "Hotel Facilities": "飯店設施",
    "Explore Our Rooms": "我們的房型",
    "Room Types": "種房型",
    "singleroom": "單人房",
    "singleRoom": "單人房",
    "doubleroom": "雙人房",
    "twinroom": "雙床房",
    "queenroom": "特大雙人房",
    "kingroom": "加大雙人房",
    "kingoom": "加大雙人房",
    "single bed": "單人床",
    "doublebed": "雙人床",
    "twinbed": "兩張單人床",
    "queenbed": "加大雙人床",
    "kingbed": "特大雙人床",
    "No Smoking": "禁菸",
    "Smoking Room": "吸菸房",
    "Sea view": "海景",
    "Forest view": "森林景觀",
    "City view": "城市景觀",
    "Lake view": "湖景",
    "Street view": "街道景觀",
    "Mountain view": "山景",
    "Room Amenities": "房型設施",
    "shower": "淋浴",
    "bathtub": "浴缸",
    "breakfast": "早餐",
    "tv": "電視",
    "m²": "平方公尺",
    "Max": "最多",
    "Adults": "人",
    "Rating and Reviews": "住宿評鑑",
    "reviews from guests": "則旅客評鑑",
    "Rating High": "評分(高至低)",
    "Rating Low": "評分(低至高)",
    "High": "評分(高)",
    "Low": "評分(低)",
    "Reply from": "飯店回覆",
    "Hotel Location": "飯店位置",
    "Check-in time": "入住時間",
    "Check-out time": "退房時間",
    "Check-In": "入住時間",
    "Check-Out": "退房時間",
    "After": "之後",
    "Before": "之前",
    "Payment Methods": "付款方式",
    "Cancellation Policy": "取消政策",
    "Recommended Spots": "推薦景點",
    "Address／Transportation": "地址與交通",
    "Accommodation Info": "住宿資訊",
    "Payment": "付款方式",
    "TEL": "電話",
    "Top Recommendations": "推薦景點",
    "Email": "電子郵件"
  },
  "PaymentProgress": {
    "Guest Info": "旅客資訊",
    "CreditCard": "信用卡資訊",
    "Confirmed": "訂單完成"
  },
  "TravelerInfo": {
    "Please Type Your Information": "請輸入您的資料",
    "Name": "名字",
    "Surname": "姓氏",
    "Country": "國家",
    "Phone Number": "電話",
    "Email Address": "電子郵件",
    "Offer Code": "優惠券代碼",
    "Cancellation Policy": "取消政策",
    "Tax": "稅",
    "Room Price": "房間價格",
    "Total Price": "總計",
    "Proceed to Pay": "前往結帳",
    "Processing": "處理中...",
    "Terrible": "很糟糕",
    "Excellent": "很棒",
    "Reviews": "則留言",
    "Order Detail": "訂單明細",
    "Check In": "入住時間",
    "Check Out": "退房時間",
    "Length of Stay": "入住天數",
    "Nights": "晚",
    "Number of Rooms": "客房",
    "Rooms": "客房",
    "singleroom": "單人房",
    "singleRoom": "單人房",
    "doubleroom": "雙人房",
    "twinroom": "雙床房",
    "queenroom": "特大雙人房",
    "kingroom": "加大雙人房",
    "kingoom": "加大雙人房",
    "Smoking": "吸菸房",
    "No-Smoking": "禁菸",
    "m²": "平方公尺",
    "Max People": "最多入住人數",
    "Adults": "成人",
    "Childs": "小孩",
    "After": "之後",
    "Before": "之前",
    "Number of Nights": "入住天數",
    "Number of People": "入住人數"
  },
  "CreditCard": {
    "Your Detail Information": "你的個人資訊",
    "Name": "姓名",
    "Confirmation Mail To": "電子郵件",
    "Cancellation Policy": "取消政策",
    "Select Payment Method": "選擇付款方式",
    "Payment": "請選擇信用卡",
    "Card Holder Name": "信用卡持有人",
    "Card Number": "卡號",
    "Expired Date": "到期日",
    "Proceed": "前往結帳",
    "Processing": "處理中...",
    "Excellent": "很棒",
    "Terrible": "很糟糕",
    "Reviews": "則留言",
    "Order Detail": "訂單明細",
    "Check In": "入住時間",
    "Check Out": "退房時間",
    "Length of Stay": "入住天數",
    "Nights": "晚",
    "Number of Rooms": "客房數量",
    "Rooms": "客房",
    "Smoking": "吸菸房",
    "No-Smoking": "禁菸",
    "singleroom": "單人房",
    "singleRoom": "單人房",
    "doubleroom": "雙人房",
    "twinroom": "雙床房",
    "queenroom": "特大雙人房",
    "kingroom": "加大雙人房",
    "kingoom": "加大雙人房",
    "m²": "平方公尺",
    "Max People": "最多入住人數",
    "People": "個人",
    "Adults": "成人",
    "Childs": "小孩",
    "Room Price": "房間價格",
    "Tax": "稅",
    "Black Friday": "黑色星期五",
    "Chinese Lunar New Year": "農曆新年",
    "Christmas": "聖誕節",
    "Valentine's Day": "情人節",
    "Group Specials": "三人行",
    "Offer": "優惠券",
    "Total Amount": "總計"
  },
  "BookingCompleted": {
    "Booking Completed": "訂單完成",
    "Payment Successful! Thanks for Your Booking": "付款成功, 感謝您的預訂",
    "Booking Number": "訂單號碼",
    "Booking Date": "訂單日期",
    "Checkin Date": "入住日期",
    "Checkout Date": "退房日期",
    "Booking Detail": "訂單明細",
    "single bed": "單人床",
    "doublebed": "雙人床",
    "twinbed": "兩張單人床",
    "queenbed": "加大雙人床",
    "kingbed": "特大雙人床",
    "Nights": "晚",
    "Rooms": "客房",
    "Adults": "成人",
    "Childs": "小孩",
    "No Smoking": "禁菸",
    "Smoking": "吸菸房",
    "Payment Detail": "付款明細",
    "Room Price": "房間價格",
    "Tax": "稅",
    "Black Friday": "黑色星期五",
    "Chinese Lunar New Year": "農曆新年",
    "Christmas": "聖誕節",
    "Valentine's Day": "情人節",
    "Group Specials": "三人行",
    "Offer": "優惠券",
    "Total": "總計",
    "Confirmed Booking mailed to": "訂單明細將寄至",
    "Check Booking": "查看我的訂單",
    "Back to Home": "回首頁"
  }
}